女人拍拖慳返既錢分分鐘多過返pt

一個月慳返3,4千

點慳？

我係女人 有十個男朋友 每個月就慳三四萬

香港仲有好多好女仔 唔該再日日追擊港女唔該

分手啦sis
aa同攞你著數無分別

正常拍拖 衣食行都係男朋友比
男朋友有租屋可以慳多5,6千添

On9 掉轉啦 女人比哂 女權當道
快d 我唔介意

好多架 100000/7000000 咁上下

食又唔使比 想買乜嘢嗲兩下就搞掂

?

我負責俾九成呀 個個月返pt份糧都貼曬落去呀

分手啦仲等咩呀sis
你真係賤過雞 有冇貼埋大床比佢砌？

洗鬼慳，有八達通架麻

竟然

早知細個唔鬼拒絕人

肉金嘛

你今日就真係痴撚線啦

絲打們分享下拍拖賺到幾多錢？

wa 辛苦你喎 要比一半

屌你老母識唔識計數 香港無男人？

不服來辯。。

慳唔到錢
成日想我俾
但係我仲讀緊書 佢已經出黎做緊野

分手

唔係個個都咁

wa 辛苦你喎 要俾自己嗰份

你地以為女仔淨係屈男朋友幫佢俾嘅咩.我好多女仔FRD次次同佢地食飯都要我請嫁.根本女仔同男人食飯就成日都想唔俾錢.

點解啲仔係咁屈返我轉頭，成日叫我包養佢，請食飯

講到食飯要俾錢俾係錯
女人好撚癲

你應該生得個樣好嚴峻。。

做雞好過啦，慳乜9

飛左條女 每月慳返3,4千

係我就飛撚咗你

洗男友錢 自己就儲錢 之後就問條仔點解我儲到錢你儲唔到 我地分手啦 之後又搵下個傻仔

慢慢條女就儲夠錢買樓 話你班港男廢

sure la 如果靚ge

唔靚嘅又咪咁

金鐘仔肯做下個傻仔但無錢

除左寄生蟲,諗唔到其他term形容

如果條女乜錢都唔比
分分鐘唔止呢個價

點解我拍拖仲洗多咗錢

加多句

港女有錢後,就會用錢買佢地心中既愛情(靚仔)

曾經tg谷一句女仔講過:希望嫁俾一個富豪,老d都唔緊要架(整個喊喊icon),肯俾錢我就得,之後我自己識出去買真愛

港女既聰明就係用係計住計住,機關算盡

只要得閒留意下女人講既說話,理解佢背後原因,就會明女人係咩生物

港女係咁撚狗 就算普通朋友
佢地都唔會主動攞銀包出黎

吔屎啦你

有2/7000000
1係我阿媽 2係我條女

睇到有人屌要扣男人 改番做2/3500000先

呢個真
以前大學果陣月揾8000 全部都用哂同d女食飯行街睇戲
如果果陣有慳埋allin tsla一早唔洗揾工

男唔比哂錢
女：死窮鬼，請食飯都唔肯

當要買樓結婚
女：死窮鬼，少少錢都無

用撚哂落食飯，出街比親都兩人份
教我儲錢啦

香港女人拍拖日常生活嘅錢全部男人俾
就連扑嘢都係女人爽過男人
起香港做男人.....

女人啲虛榮心真係好曬錢

可能女人既拍拖就係兼職咁解

做女人就係人生贏家

去泰國！

去完返黎收你做兵

去

垃圾都可以嘅

如果靚既咪ok

屌你老母痴撚左線呀你？

慳定賺呀？

嘩極品

包左條仔

Karen都有人請

男朋友讀緊書冇經濟能力嘅時候點解要佢俾曬，大家都係咁多嘅時候點解又要佢俾曬

咪撚拍囉臭雞

你班冚家剷港女收皮啦賤過狗呢啲時候就靠男人，其他時候就話男女平等

利申：條女乜都主動aa唔俾我請

多謝你 a0可以安慰自己慳返幾千蚊

你對波都係得aa同你aa返都好正常姐

吓，我出街食餐飯要蝕車錢時間喎，男人請只係應份囉，我都未講時間損失未叫佢負責埋呀

原來係咁 咁唔爭在啦 叫佢負責埋時間損失囉 點解唔做

我唔拍拖啲錢就真係慳返好多 一星期食兩餐飯 我一餐佢一餐 一餐都$6-700 一個月淨係食都2-3K生日節日 買過iphone買過袋買過錶 一年加加埋埋嘅禮物都接近100k

鬼叫佢係男人呀，係咁㗎喇

拍拖就要男女平等 要AA制
做家務識唔識？煮飯你識唔識？
唔識就唔好話要點點點 不嬲都唔平等
利申全部都識

兩個都做緊野？
介唔介意講大家大約搵幾多？

唔覺⋯一個人仲慳

拍拖後翻pt既錢月月清 不過開心就唔緊要啦

我專食軟飯嘅
條女掉番轉頭俾錢我
女權至上

身邊所有couple都aa咁濟，一係就我比戲飛錢，佢比食飯錢咁
搵到個乜都要你比晒既女朋友/男朋友既
不如諗下自己點解會識着呢啲人啦

呢啲男朋友唔要得，擺明搵你笨早分手早著

收到，會再日日追擊

每個月洗係條女到6 7千
間唔中買下野 又係我比
睇戲 食飯 全部我比
老實講都幾辛苦下
只可以怪太撚多人縱壞左
車出車入 要買袋買野 男人爭住買
到頭來搞撚到D女 成日比較
阿邊個邊個條仔 上個月買左咩比佢
覺得每個月洗幾千比佢都好正常
但係其實男個邊都好慘
一直付出 但對方付出 從來唔夠自己多

返PT先收到兵

直頭零支出啦臭雞
比個有錢佬屌到發埋達都仲得

其實我覺得aa係冇問題，最緊要睇雙方嘅收入係幾多，好似我條女咁，依家讀緊書，冇乜收入，咁我俾係好正常，但到佢出來做野我就會叫佢俾反自己個份

好彩你放過咗佢

因為你係男人黎嫁小夫

冇錯，呢樣野好緊要，係要睇邊個有能力d

無份食？

依家都女權當道啦
香港連特首都係女人

真係好中 point

仲搵男朋友？
賣相就上樓啦

呢個post好多人妖
仇女到要扮女人講嘢

D臭雞係老鳳要人俾㗎啦

男女平等, 但乜撚都要個男人俾錢, 同乜撚都要讓哂個女人

回帶 港女月儲105%

呢d臭閪真係見得多 到你無利用價值就一腳踢開你

追擊港女先顯得好女仔珍貴好無